每晚臨訓前...

都會幻想一個情節甚至一個故事
然後自己代入做主角
諗諗下就會訓9左

我係咁，個故事開頭次次都係一樣，但係未試過收尾，lets say原本自己構思個情節係返學>校園生活>放學 咁啦，我FF到自己起身梳洗未到學校已經訓撚著左

有無人都係咁？

我都會唔知點解好自然就會諗故仔

我以為係我一個咁on9😂
你個故仔係咪次次一樣？

你打返個靚J先講野

通常諗完故仔會發返相關既夢

咁好？咪姐係可以控制夢境？

我係女仔

晚晚都發春夢

事務...

因為臨訓諗過？

唔明

又唔係次次得，同埋都唔會100%
但你好專心諗緊某樣野，瞓左都仲諗緊，
發夢見返都好正常既

我成日臨訓諗D好生活化既野，
但係我次次發夢都好離地，
又飛天又遁地又打怪獸，marvels咁

咁做咩仲唔瞓？

J畫面

好肚餓

好自然會咁做架...
有時唔係專登

我都會
不過我係個排沉迷緊啲咩就會諗咩
例如煲緊劇就會代入套劇入邊
個排鍾意打機就會代入係隻Game入面咁樣

我以為得我會喵

但我呢排ff完都係瞓唔著...

你ff d咩先

喵喵😂

Game/戲既情節（誇張打鬥）我反而係訓著發夢會發到
我成日諗D好普通既日常生活

我都會
幻想自己發左達同鍾意嗰個女仔一齊生活
不過呢排太累 未開始諗就訓左

😂😂我都係未本身自己set左個theme大概係點
但係永遠未到個main point已經訓著左
好想試下一次可以FF到結尾先訓